鬼滅餅卡邊度有?

?????

餅舖

之前7仔路過見到冇買

美心西餅好似有
無就去東海堂嗰啲搵下

信和見過

俾個機會你講多次

鬼滅奶共第一日知？
美心有賣好岀奇？

你好快俾狗咬